睇完皆大歡喜，當年鍾嘉欣正到

正到不得了

除左鍾嘉欣廖碧兒都幾正